美國爆疫情， 豬嘴濾罐炒到天價

4十幾蚊美金仲要唔係直送， 手足訂到真係慳住用